收到OU offer 開心左成晚

終於成為大學生了
要成為社會上流了
不過都係考唔到樹仁恒管有d可惜
OU學生勁 路有asso仔

急不及待想玩玩了

樹仁OU勁，好好野

一同拍掌全力讚賞asso是有價

又黎

Me is attention whore

恭喜你呀

你個名

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

樓主手臂幾粗下

OU BBA

今日一路肚痛一路去開大

屌你老母

點解要講粗口⋯

Hkcc -> OU
唔係話三大咩

GDP最後衰左

話撚左垃圾喇

你垃圾